散了散了 大家快啲走 唔好比人影到

唔係到時比人秋後算賬

你全家比狗屌

快d走呀大家

唔想大家有事

係時候走啦，再唔走會捉人啦

五毛死全家 永生永世做蝈人

收皮啦，你搭一次港鐵都唔知俾幾多部CAM影過啦。咁驚就咪行出屋企門口。

坐車比人影到無事 但今次比人影到大件事

比人影到唔駛入政府做啦 molamola

如果係咁輕就好

學獨聯遊行到美領館 警方近距離逐一拍攝示威者容貌

實捉到你

出都冇出唔洗散

今晚緊係留係屋企開tvb睇華仔既風暴啦